成日一減價就買一堆垃圾番屋企

成日一見減價就會買好多，但買到番屋企就開始後悔，買番來嘅原因只係因為佢抵，跟本唔係好中意，咁不如比貴d原價買件自己真係中意嘅野

你又點知會唔會果件貴d原價真係中意買到番屋企後就覺得唔係好中意？